想問點解個[手機抗警犬]post冇咗

del咗post？？